終於儲夠錢買樓，有咩野要注意？

終於儲夠錢 樓已睇, 準備比大訂
層樓六百萬到, 做到8成
二百零尺，買黎同老婆同個仔自住, 一房一廳
有咩要特別注意

好奇，呀仔瞓廳？

到時再算啦,我訓廳都無乜所謂既

尺價差不多3萬

二百零尺

去低調業主區問班撚屌AA啦
佢地好支持人買2百尺單位 話哂叫上左車先

四年後換間大既或者買多間

二百零尺6百萬...
我睇將軍澳d數實用4百幾尺先4球幾...

問唔問低調就唔知
但肯定唔係問你條 以為400萬 9按要月供2萬蚊 數都唔撚識計ge 撚屌

你教唔係要供曬先賣得 先換到樓

留名睇一班眼紅人買到樓嘅撚屌

大訂唔好俾咁多，我驚你一陣撻訂唔夠賠

唔係我黎 點錯相了
400萬30年 9按係供 $14000
有按揭計算機的

check 左銀行估唔估得足價未?

樓主知名假膠黎 有咩好眼紅

屌 我引用上面巴打講既野呀 睇清楚d先啦 ⋯
佢講2萬架

未...

六百萬買二百零尺仲要住3個人

邊區？

六球買到十字型二手居屋兩戶單位喇喎
做咩咁傻

二百零尺

所以話香港真係屎黎

邊度咁平